<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[HastMC]]></title><description><![CDATA[Sneaky Network]]></description><link>https://daniilbredikhin777.wixsite.com/6dc6/blog</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Tue, 12 Jul 2022 13:36:55 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://daniilbredikhin777.wixsite.com/6dc6/blog-feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title><![CDATA[Что такое SneakyGames?]]></title><description><![CDATA[SneakyGames — Это игровой сервер Minecraft с картой реального мира. Установленный режим полного RolePlay ярко дополняет картину игры....]]></description><link>https://daniilbredikhin777.wixsite.com/6dc6/post/%D1%87%D1%82%D0%BE-%D1%82%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%B5-sneakygames</link><guid isPermaLink="false">62cd74ff1764b35a4d0f310a</guid><pubDate>Tue, 12 Jul 2022 13:24:02 GMT</pubDate><enclosure url="https://static.wixstatic.com/media/22280a_ee7e31ee77c34ba594f97c59f607afb9~mv2.png/v1/fit/w_1000,h_1000,al_c,q_80/file.png" length="0" type="image/png"/><dc:creator>DIGMERF</dc:creator><content:encoded><![CDATA[<p> SneakyGames — Это игровой сервер Minecraft с картой реального мира. Установленный режим полного RolePlay ярко дополняет картину игры. Мафия, мэрия, граждане - основные перспективы развития которые открываются вам в начале своего пути. Становитесь главным лидером в своей сфере!</p>

<p> После присоединения на сервер, вам будет необходимо выбрать сервер Survival и страну для того чтобы начать свой дальнейший путь (Не все страны основаны. Запросить создание и регистрацию страны можно в Discord). Затем, вы появитесь в определенной локации выбранной области. В начале игры у вас на счету будет 350$, это достаточно для того чтобы арендовать квартиру, купить еду и одежду. В теченее двух дней, вам потребуется найти и обратиться в ближайшее учреждение для выдачи паспорта. </p>

<p> Пришло время для первого заработка! У вас уже есть документы подтверждающие вашу личность, а значит можно устроиться на работу (В каждом городе имеются определенные работы, и способ о них узнать везде разный).</p>]]></content:encoded></item><item><title><![CDATA[Правила по игре в Sundby]]></title><description><![CDATA[1 .  Читы, серверные эксплойты и альтернативные учетные записи. 1.1 Клиентские читы и другие модификации (Чит-клиенты, макро-ключи и...]]></description><link>https://daniilbredikhin777.wixsite.com/6dc6/post/%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC-%D0%BF%D0%BE-%D0%BC%D0%BE%D1%82%D0%B8%D0%B2%D0%B0%D0%BC-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%8B-%D1%87%D1%82%D0%BE-%D0%BD%D0%B0%D1%81-%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D1%82</link><guid isPermaLink="false">62531a6b114d11a77fb79990</guid><pubDate>Sun, 10 Apr 2022 17:56:59 GMT</pubDate><enclosure url="https://static.wixstatic.com/media/22280a_67740d16ac764807a7439157947f3be6~mv2.jpg/v1/fit/w_1000,h_1000,al_c,q_80/file.png" length="0" type="image/png"/><dc:creator>DIGMERF</dc:creator><content:encoded><![CDATA[
<p>1 .  Читы, серверные эксплойты и альтернативные учетные записи.</p>

<p>  1.1 Клиентские читы и другие модификации</p>
<p>(Чит-клиенты, макро-ключи и т.д.), которые дают игроку возможность влиять на игровой процесс других игроков, запрещены. Игроки, нарушившие это правило, будут подвергнуты перманентному бану.</p>

<p>  1.2 Сознательное использование преимуществ или помощь другим в нарушении правил сервера</p>
<p>Игроки, которые сознательно помогают, сознательно участвуют или получают выгоду от других игроков, нарушающих любое из правил, могут быть расценены так же, как если бы они сами совершили это действие.</p>

<p>  1.3 Игрокам не разрешается использовать очевидные ошибки сервера или иным образом использовать технические недостатки. Если вы обнаружили технические ошибки, вам необходимо сообщить об этом в службу поддержки сервера. Игроки, нарушившие это правило, будут подвергнуты бану.</p>

<p>  1.4 Альтернативные учетные записи запрещены. Вы можете использовать только один аккаунт для одного игрока. Альтернативные аккаунты будут заблокированы, а основной аккаунт игрока может быть предупрежден, если это правило будет намеренно нарушено. Если вы хотите сменить основной аккаунт, свяжитесь с персоналом сервера.</p>

<p>  1.5 Игроки, намеренно наносящие вред предоставляемым нами услугам, могут быть заблокированы навсегда.</p>


<p>2 .  Поведение и чат.</p>

<p>  2.1 Запрещено обманом заставлять игроков телепортироваться в определенное место или игрока, чтобы просто убить его или заманить в ловушку.</p>

<p>Обычные ловушки, не включающие слепую телепортацию игроков, и любые ловушки, построенные в зоне боевых действий, разрешены.</p>

<p>  2.2 Рейдерство и воровство у других игроков разрешены. Каждый игрок должен защищать свои активы.</p>

<p>  2.3 Спам или отправка сообщений таким образом, чтобы нарушить течение чата, обычно путем повторной отправки аналогичного сообщения, запрещены.</p>

<p>  2.4 Указанное нежелательное поведение не допускается на сервере. К нежелательному поведению относятся:</p>

<p>Явные формы издевательств.</p>
<p>Неоднократное использование унизительных терминов.</p>
<p>Комментарии, поощряющие членовредительство.</p>
<p>Подстрекательство к насилию или открытые формы языка ненависти в отношении расовых и социальных меньшинств.</p>
<p>Токсичность оценивается в каждом конкретном случае, при этом последнее слово о том, что является токсичным поведением, остается за персоналом. Повторяющееся поведение может привести к предупреждению, отключению звука и, в конечном итоге, к постоянной блокировке.</p>

<p>  2.5 Запрещено выдавать себя за игроков, используя не принадлежащие им имена пользователей, псевдонимы, названия городов. Нарушителей попросят раскрыть персонажа. Если будет нанесен ущерб, персонал может запретить нарушителя.</p>

<p>  2.6 Запрещено находиться в AFK более 15 минут, если будет обнаружено, что вы используете метод обхода автоматического удара, персонал примет меры.</p>
<p> </p>
<p>  2.7 Разглашение личной информации и личности других людей без их явного разрешения строго запрещено. Личная информация может включать, но не ограничиваться фотографиями игроков в "реальной жизни", номерами телефонов, домашними адресами, социальными сетями, школой или работой, семейными отношениями и IP-адресами.</p>

<p>  2.8 Запрещены вредоносные ссылки, включая вирусы или IP-логгеры. Ссылки, нарушающие любые правила сервера, запрещены. Это включает, например, отправку ссылок другим игрокам в Discord.</p>

<p>Запрещены ссылки на материалы крайне жестокого или тревожного характера.</p>

<p>  2.9 Реклама запрещена, если только она не связана с сервером Sundby.</p>

<p>  2.10 Запрещено продавать внутриигровые предметы или услуги за реальные деньги или наоборот.</p>
<p> </p>

<p>3 .  Грифинг.</p>

<p>  3.1 Игроки не могут повреждать землю внутри или вокруг стран. Игроки, нарушившие это правило, будут предупреждены, а нанесенный ущерб будет отменен. Игроки, которые сделают это несколько раз, могут получить бан. Нанесение повреждений возможно в той мере, в какой это необходимо в конфликте.</p>

<p>Примеры запрещенного грифинга:</p>

<p>Булыжные монстры.</p>
<p>Горные сооружения, построенные из лавы и воды.</p>
<p>Размещение рядов лавы или воды в небе для создания стены из падающей лавы.</p>
<p>Кратеры из тротила.</p>
<p>Массовое создание сущностей в городе или вокруг него.</p>

<p>  3.2 Разрушение железных или ледяных дорог запрещено, даже в дикой местности, если они добровольно соединяют два существующих города. Это относится не только к рельсам, но и ко всем блокам, из которых состоит дорога.</p>

<p>  3.3 Кража определенных блоков запрещается в том случае, если это запрещено в вашей стране.</p>

<p>  3.4 В целях сохранения точной географии карты, серьезное терраформирование природного ландшафта не допускается. В общем, если ваши правки рельефа изменяют вид Dynmap с помощью накладок.</p>

<p>  3.5 Создание артов разрешено, если они не мешают другим городам или странам.</p>

<p>Ваша карта не должна содержать наготу, расистские изображения или что-либо еще, нарушающее любую часть Правила 2.</p>
<p> </p>

<p>4 .  Наименования.</p>


<p>  4.1 Прежде чем создавать город, убедитесь, что его название соответствует соглашениям о наименовании. Имена могут быть изменены сотрудником, если это правило не соблюдается.</p>

<p>Вымышленные названия городов не допускаются. Мы настоятельно рекомендуем l дать городам название, связанное с реальным местоположением города.</p>

<p>  4.2 Учетные записи Minecraft</p>
<p>Следующие характеристики учетных записей не могут быть явными, расистскими или иными неуместными.</p>]]></content:encoded></item></channel></rss>